香港警察再次揚威日本，朝日電視台用: 警官隊が地下鉄の駅構内に入り込み、乗客らを無差別に殴る様子などが伝えら

香港では1日、政府や警察などに反発するデモ隊が空港と市内をつなぐ交通を遮断するデモを繰り広げて空港が一時、孤立する事態になりました。 香港国際空港では1日午後、ターミナルへの入り口にデモ隊が集まってバリケードを築きました。デモ隊はその後、並行して走る鉄道の運行を妨害するなどして空港は一時、多くの利用客が取り残される事態になりました。先月31日夜にはデモ隊を追っていた警官隊が地下鉄の駅構内に入り込み、乗客らを無差別に殴る様子などが伝えられ、警察の過度な行動に反発が広がっています。今月1日も学生らによる授業のボイコットやストライキが呼び掛けられていて、事態が収まる見通しは立っていません。

仲話去日本，去中山浸溫泉啦，一樣咋

即係點 唔明

It is reported that police officers enter the subway station premises and scold passengers indiscriminately

Google Translate

大概講 31號 d popo追義士追到落太子站 之後就無差別攻擊, popo過度反應d相就傳哂上網比人睇 好似係咁

頭版大相

いらだつ香港警察、強硬策が火に油 デモ隊「黒社会だ」

香港で続く政府への抗議デモで、警察の対応が一段と強硬になっている。８月３１日には地下鉄の車両に逃げ込んだデモ参加者らを追い詰めて殴りつけるなど、力ずくの鎮圧をためらわなくなっている。背景には事態が好転しないいらだちや、厳しい措置を求める中国の意向などもあるとみられるが、そのやり方は市民の怒りと懸念を増幅させており、情勢は一段と緊迫している。

１日午後、香港国際空港には空港へのアクセスを遮断し政府に圧力をかけようと、若者たちが続々と詰めかけた。同様のデモは先月下旬にも呼びかけられたが人が集まらずに不発に終わった。多くの人を駆り立てたのは、前日の衝突で警察がとった暴力行為だ。

８月３１日のデモで、警察は実弾２発を威嚇発砲するなど強硬姿勢を強め、６月以降で最も激しくデモ隊と衝突。警察は１３歳の未成年者を含む６３人の参加者を拘束した。

この日の衝突は、警察と市民の関係に深い傷を残しそうだ。

警察の特殊部隊が地下鉄の車両までデモ参加者を追いかけて催涙スプレーを噴射した上、無抵抗の若者らを警棒で次々と殴打。出血する人や「警察は黒社会（暴力団）だ」と叫ぶ人を映した動画がテレビやネットで繰り返し流れている。

現場を目撃した鄭仲嵐さんによると、車両にはデモとは無関係の乗客もおり、恐怖でその場にへたり込む女性や、泣き出す子を抱き、身を縮めて震える女性の姿もあったという。

警察がなりふり構わぬ姿勢をとった背景には、長引く緊張状態のなかでため込んだ不満や焦燥もありそうだ。デモの先鋭化で警察側にも負傷者が続出しているうえ、家族が暮らす寮にデモ隊が押しかけるなど警察側の不安も高まっている。

警察は黒社会（暴力団）だ

黑警柒出日本

日本人本身對呢D野都係好冷感,最好唔好搞到佢

唔係好明樓主話「仲話去日本，去中山浸溫泉啦」姐係咩意思
我估你係叫POPO去中山?

其實連登唔係咁多人識日文，樓主你就咁POST冇乜人會明....

我大約講下，意思就係日本報咗話
香港901反政府反警示威者塞機場塞交通
機場一度入唔到去，有一段時間機場既旅客走唔到

而831狗隊入地下鐵無差別打乘客，
向示威者噴椒，仲用棍狂毆無抵抗力嘅年輕人
現場爆曬血既人仲大叫「警察係黑社會！！！」
全部都拍曬片影曬相放曬上網

901學生們發起罷工罷課運動
事情仲未有得收科

大概係咁

警察の過度な行動に反発が広がっています。

朝日電視台再有live，而且不停loop警黑太子站暴行

乗客らを無差別に殴る様子などが伝えられ、警察の過度な行動に反発が広がっています

日本人聽到無差別呢將字隻好驚

因為喺日本無差別果D都係痴線佬，恐襲嚟
日本人真係好撚驚

咁驚就升級旅遊警示啦

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！